[心水靴選] 世界第一美女

第一位：我女朋友

能夠成功係靴哥心目中成為第一，除咗要樣靚聲甜身材正之外，仲需要有好好嘅性格，所以靴哥嘅女朋友十分屈機，一次過配備哂所有優點，令靴哥為之瘋狂。

無圖

樓主勁有心

Irene我屌你老母

樓主女朋友係irene？

係 好野唔怕分享

who

私隱問題

樓主個女朋友應該係樓主老母

樓主個ac應該係比女友偷左黎出po

唔係 咪鳩

真心po

小品精心製作 請大家支持

樓主女友叫小研

🏳️‍🌈

山花輕度

同意。

冇圖冇真相

好彩印狗唔係到

樓主感情台溝到女

屌你老母

仲要姓葉

你女朋友知唔知你係著名感情台狗公？

召集irene黨成員

樓主女朋友。

害手足？

冰處理 拉

BIG MOM

🌈

推呀！